齊來抵制加拿大

有冇咩加拿大推薦買
我先Canada Goose Inc.
千奇唔到去ifc 果間專門店

肥c收皮

我愛加拿大🇨🇦